著得咁靚返工

其實如果成間公司都係女人，寫字樓唔使見人，扮到咁靚返工係因為。。。。

手足，收工返part time 囉

係因為冇預過比你D 毒撚睇

自信好多

女人扮靚從來都係俾自己睇，唔好諗多

唔好咁, 樓豬仲幻想緊自己好受重視

收工同條仔出街食完飯之後上房扑野

成間公司都係女人，唔係即係樓主都係女人咩？
你地做乜代自己啲經驗落去

人地本身鍾意打扮又唔撚得?
打扮係興趣,個人都開心d精神d啦

利申 冇興趣

聽我媽講，就係多女人既公司先會鐘意扮靚，話D女人會自己互相對比鬥靚

搵食艱難
收工仲要搵第二份工跑私鐘

咁你咪留意到佢囉

一定係全公司d女都鐘意你
仲唔上?

同埋同班女人鬥靚

打扮俾人睇既話其實好可悲

放工約左人唔撚得咩

冇錯 如果嗰日打扮得好睇 全日心情都會勁好